仆街今晚又股災

究竟要跌到幾時

跌撚到你以後都唔敢奶共為止

點解樓主會知？

個個都知

調整到24000 差唔多，無理由個底係26xxx

Dow Jones futures 同埋美股pre-market

不知道跌到何年何月

未來人